# README #

На прямой дороге расставлено N городов, в каждом из которых можно заправить машину. Необходимо между этими городами расставить M заправок таким образом, чтобы минимизировать максимальное расстрояние между точками, где можно заправиться.
STDIN:
N, M – количество городов и заправок соответственно
List[Int] - координаты городов на прямой(длина соответствует N)

STDOUT:
List[Int] - количество заправок на каждом участке(длина соответствует N – 1)